How Dare You 都好似中左招

Greta Thunberg Isolated on Concerns She Contracted Coronavirus

Climate activist Greta Thunberg says she has recovered after being infected with the coronavirus on a trip to central Europe.

In an Instagram post, the Swedish teenager said she’s isolated herself in a borrowed apartment after returning to her home country. She says she started feeling mild symptoms of the disease around the same time her father became more seriously ill, but has now “basically recovered.”

“I was feeling tired, had shivers, a sore throat and coughed,” Thunberg said. “My dad experienced the same symptoms, but much more intense and with a fever.”

In Sweden, testing for the virus is mostly reserved for people in need of medical treatment or healthcare workers. Thunberg hasn’t been tested, but said “it’s extremely likely that I’ve had it.”

Sweden has so far shunned many of the tougher restrictions imposed elsewhere. It has 2,272 confirmed cases of the virus, with 36 deaths. Thunberg said her symptoms were so mild she would hardly notice them under normal circumstances.

“Many (especially young people) might not notice any symptoms at all, or very mild symptoms,” she said. “Please keep that in mind, follow the advice from experts and your local authorities and #StayAtHome to slow the spread of the virus.”

扮野博關注

流下鼻水都大肆宣揚

屌有錢女 中左招都實醫返好啦
一張凳8萬港紙 仲要有幾張

How dare you Chinese Virus